依個身型真係標準女網球手既體型，好J到。

呢個係大威定細威

胡力威

其實條裙好唔適合做運動

你嗰個係男網球手

Genie Bouchard

條女D動作，都係得個擺字。
係都整個舒拉寶娃出黎啦⋯⋯

寶娃無咩波

大佬 你嗰個着咗高踭鞋 唔係得個擺咩

好似黑鮑嬌

係喎

邊個女網球手係大波？

細威

乜水